「都市傳說」每個喺studio學跳舞嘅人都識一種共同嘅特別語言...

次次見人po跳舞片 都硬係一大班人喺到 欸!誒!A!
究竟佢哋係咪一跳舞就唔識講其他嘢
只係識 欸!誒!A!

大把人類習慣都冇乜知點解係咁
點解人類會拍手表示讚嘆
點解人會揮手來打招呼、分別